曼城球迷吹水區81

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure
[img]
07c9fe.jpg[/img]
耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

再開快d丫屌你

耶狗個後腳

possessions 83:17

碎料

老實講個下半場都踢得幾差

好多自己傳斷左

費奴有疲態 獲加又好似食左屎咁

拿樸迪唔識傳波

擔泥個髮型

竟然係換走拿樸迪

睇黎我哥對佢印象扣左好多分

今場係咁傳失，哥狗本身比佢正選歐聯（大夫對利果場自爆過唔會出）

腥

拿仔長傳就勁 快速短傳仲未得 不過唔緊要 咁後生仲可以練

痴撚線 腥係自己禁區扭人?

石頭出都無得出

好似要抖7日

屌你水貨痴好d啦

下場又要去晏菲路

屌你個範本開唔到

改唔到墨寶條link

睇下炒幾多球, 456就一定

又冇標題 做乜鳩

明顯留緊力

留力

加一加隊徽方便set捷徑?
唔識up圖

大夫果埸好早傷出咗wo

留名

屌你老母又hea0

留力留到離哂譜

抵死！

又噴得幾靚喎衰鬼

班nigga噴黑色漆會唔會噴左落手都睇唔到

又俾人恰

racist

早幾日 友賽白文 費奴 獲加 都好似踢足90分鐘
攰都合理

Mendy出得場未 又話提早康復既

話唔定歐聯會見到佢

一出返黎就踢歐聯8強會唔會有D博

鏝狗性器利物浦, 當練波操態踢4強

你癲夠未

卡巴叔

比世界波收皮

其實無角度

急墜好撚難救
無腳影捉

咁撚飄又墜得快

卡巴勁撚到

仆街我要和呀

睇返我地個巴禾

應該賣巴禾比車

我地廢龍勁就得

佢地仲要賣比高域賣左12m

巴禾依加仲有邊隊肯接貨 貼錢送走佢

gg

垃圾車

個基斯甸神柒撚到

上季佢睇落有d潛力
今季即刻食屎

但係點解唔用大衛雷斯?

之前老鼠吹到佢勁過石頭

同濕地嘈交好似係

德甲料

80分鐘先換走摩閪

係唔係唱緊 Lose sea?

First leg liv 2:2 mc
Second leg mc 3:2 liv
KDB絕殺
Mc goes through

搵到牙路個ig

水貨來信

買到Isco可以點用？
施華仲咁fit 起馬top fit多一季
Isco又唔會做後備
放佢打翼？同類型都有B.Silva
丁力辛尼兩隻高速翼反擊一流
賣牙路 放Isco打假九？

同埋最需要其實係補強防中位
費奴同耶耶下季一個33一個35

大家好 新人留名

9up定認真，咪嚇我

牙祖萬事有商量

求我啊依家

幫你含

歐聯贏利+贏曼聯奪冠就貼出黎??

牙路

我報警架

求下大家唔好逼死牙路
叫佢幫曼區手足含就算數啦好嗎？

咁都要上佢埃豬睇下咩樣先得嫁

Bcw 唔夠插入力做唔到一隻好嘅綠葉

夠力插入你屎眼咪得

所以要買一個好嘅兩邊綠葉球員做替補
首選義和B

歸化熱狗

伊斯高攞黎接施華架咋，最多放根度簡比多d機會佢

真係黎先算

我都搵到

原來牙路個樣比想像中仲要柒

其實我地都唔夠翼 兩翼加埋得3個 差一個後備
diaz又唔知定位佢做攻中定翼

佢邊個post自爆

肥根用黎sub kdb 唔放得

唉屌，放過我啦
上黎9up下又起底又盛

想睇

求下我啦 我或者考慮下

曼城隊入面如果有人俾人蝦
嗰個通常都係B華

IP都唔駛check

好地地貼ig
牙路

邊個post呀?

你都有今日啦 有手足岩岩pm左你ig比禾 柒撚到

手足pm埋禾 唔該哂

一場手足無謂玩到咁串拉

牙路好慘 但我都有份睇
好想含

Agger路你都有今日了

呢個comment有10like就貼相

抵啦，成日笑鳩我

你都好似自爆過fb

牙路縮左去邊

比次機會老闆

我都記得

屌集中火力搞agger路啦

咁你放佢ig出黎分散注意力啦

不了，我好體會到自爆既痛苦

落雨唔炒得蛋

Ig 呢😂🙏

牙路死左去邊

同牙路和平算了 廢事他傷心

咁最後pm比埋我睇算了 係度講係度散

send左

邊度

如果我有牙路既樣，
0.8cm都制

咪玩啦咁樣衰

當年牙青就係咁樣比你地逼走

牙膏未出樣就收左皮 你唔同

Pm埋

歐聯對利一定重要過聯賽對曼
今年真係黃金機會偷到雞

唔敢開

皇巴拜仲喺歐聯，偷咩雞

駁唔到

耶穌生日比廢龍費奴兩個巴西佬掟生雞蛋
性器bwa冇生日都要比人欺凌比人掟

b華又俾人恰

公廁

逼埋廁所牆角

B華真係善良

我地同呢3隊實力上差距收細咗

對今季疤37波
其他應該55波，我地打法要鬥搶中場，但呢3隊中場都高質素，好睇費奴狀態。
不過我信光頭佬嘅戰術同調動，總對有得打

有無手足出去撩興班死利狗做下勢？

臭利狗聽晚輸波我一定大大力bin

一齊入去笑鳩利，thx

你癲夠未 周圍辣火頭

真係好憎連登牙路，用我最鍾意嘅球員個名為非作歹

你話人癲

搶我名囉

Agger路嗰陣乞咗袓狗幾耐先俾翻個名你

B華又俾人希0

馬迪普收左咧

in懦夫雲we7

再發癲就pm你ig比利迷

高登牙路都唔見得好好

唔係你班仆街起我ig我會整臭曼城個名？

以後唔搞事了，唔好再搞我ig

我做錯咩

想睇 pm

牙路真人都幾大隻

Manchester City striker Sergio Aguero has been ruled out of Wednesday's Champions League quarter-final first leg at Liverpool with a knee injury.
牙路岀唔到

嬴左

就係鐘意牙路周圍辣火頭 激到班友扎扎跳
十卜牙路

牙路好波

但個樣。。

曼城有球員俾人逼埋牆角
無錯！又係B華

中學果陣都係咁樣玩

中立區定蝗區呀d人去哂 冇人既

角大老烏

C朗倒掛有無咁靚？

皇馬一踢歐聯就痴左線
勁到

歐聯朗真係擋唔住 10場入15球

究竟點解會咁
平時國內唔係咁

牙朗踢歐冠真係勁撚到

仲話有得偷雞, 4強抽中皇記即刻出局啦

痴撚線 蝗踢歐聯第二隊波

唔覺喎

唔洗唔覺啦，8強就出局

歐皇係勁 但今場祖記堅廢 未必咁大輸面

何sir又豬

亞古路ig story 係咪暗示下年去皇馬

你又有佢ig？
我地好似冇外傳喎🤔

佢同美斯咁fd竟然做d咁既事😢

請問呀路今晚出唔出？

出黎做乜
讓人一個好咩

今晚輪到我倒掛

係場邊慢慢倒啦

記5記得首回合我對利幾撚勁

又hey 0 me

場都冇得出理得你幾勁

牙青

IG

我都想知 差唔多24小時都捕住

有時凌晨都會有負皮

唔通係牙青

你咪牙青囉，賊喊捉賊

牙路唔出得，輸硬了

今晩鏝狗唔輸，
切包皮整片皮鴨比樓下五位手足食

坐輸望和

正

留多個名食多舊片皮鴨先

留名等食

我願意用牙路 B華 綠帽龍 水塘 抵消痢狗今晚入既咁多球波！

終於有飯開

今晚應該輸1:2, 我岩岩好唔使死

每入半球死一個
1. 牙路
2. B 華
3. 綠帽龍
4.水塘
5. 波追
6. 黃耶

應該輸2:3

你兩個號幫手死一個喇

我曼今晚567垃圾痢

淨間兩點九定三點九?

兩點九

今晚應該唔出丁力

等睇沙拿今晩撚爆我地條左路

場波完左 利0:7鏝城

買左利狗主勝同和

燈

今晚水貨入波/助攻我跳樓死

今晚贏波我聽日屌晒你地老母

今季清唔睇波就豬

咁你知咩料啦
想我屌你老母定唔屌你老母

想你屌我老母同我老母比狗屌

今晚輸鳩硬，次回合食禁藥都追唔到

我認狗有咩所謂
最緊要你肯比我屌你老母
咁你係咪我個仔囉
狗仔

今晚失波就屌你老母

幾時比零用我玩下

然波先

唔睇既係假鏝

假鏝
牙路又唔睇？

今晚失波我比狗屌！！！

琴日睇完拜依家好攰 有啲想唔睇

On9

正選出咗
應該拿14左閘

陣己最

4312?

無丁力

無牙路輸撚硬, 大家訓得

冇你先好 對猁差唔多冇入過波

邊嗰可以打右邊？

假鏝又搵藉口

青訓留名

反丁嘅出黎

咩撚野陣黎，大戰先黎玩新野？

邊個打右 定打442

陣間投降輸一半ok？

今場個陣做乜..

Kdb右？

似係啦

似施華打RM 因為國家隊都會放佢去RM

Laporte究竟最後係打中堅定左閘

de bruyne應該係中場
sane搭jesus雙箭頭

4-3-1-2 定3-4-1-2呢?

腥一定靠左！針對利隻右閘

似4312

拿仔左閘

上場都係咁

大賽轉陣...本身以為433 kdb打翼

講明先
小妹開波後專心睇波唔上水
中場完場先上黎吹返兩嘴
咪當我係阿x路、安x臣班假鏝

今晚做真鏝

丁

怪陣

個個reply都有腐皮係咪正常?

次次 cwa kdb gun 三個一齊出都唔掂
仲要搵拿波地代閘位對住沙拿
今場應該食789蛋

對沙拿打3中堅想收皮咩, 明知人地對翼勁
一定係打4後

今場個陣奇奇怪怪
冇試過咁出
贏到真係要認你做契弟

陪下我

咁你講下有邊隻左閘用得過？

上場英超試過
攻3後，守4後
Btw水貨拿

今晚對面入完3粒你都死架啦
好好叫條ptgf雞屌完咪享受埋最後一次睇波

鏝入一粒全個狗竇死清光

上場都唔多對路 拿仔真係唔快 可能要廢奴幫佢執屎

聯賽對拖肥咪試咗
出擔泥打左後衛好過
拿波迪對住沙拿，實比人爆到傻

上場都唔係cwa kdb gun 同3後一齊出
配合又唔撚同架啦
同埋愛狗同利狗都唔同級數
人地右邊仲要係沙拿

有link未??

clean sheet, 耶青 波追人 聽日死
鏝入一粒, 祖狗 水塘死
salah傷出我死

上場kdb答廢奴 今場根叔踢kdb個位 可能又唔同啲

傷唔傷出都死啦

哥狗又上腦，次次玩親轉陣都收皮，今場仲要玩咁大打單翼

姐係點

啱啱想問 另外一個post又po左 352 姐喺點

冇左隻翼

點解見到個陣會有d驚驚地

架巴士比人搞

我估應該一開始就kdb 右翼
然後同cwa gun 不停換位

咩事

快快手換番bwa

上次試過 kdb翼差到

哥狗癲起上黎真係可以亂擺，你永遠唔會知哥狗諗咩

哥狗唔會打一隻翼咁怪
通常都會用兩隻翼拉開個闊度
如果堆撚哂係中間塞撚哂車

睇佢個態姐

好人好姐點會捧猁

佢係拜仁成日都玩怪陣，打一邊翼真係唔出奇

死晒 鏝區得返我

咩料?係咪打交?我即刻飛去英國

以曼城依家嘅踢法 拉闊好似無乜用
利申鳩up

好 靠你了

唉on9 now偏偏冇歐聯

有無link

真鏝迷

唔洗睇了
我係未來人
最後比痢456

信唔信等陣實有死獌狗爆閘

飛過去都打完啦
坐時光機返去打撚傷對家球員啦

你今日比人hey0左未

對面keeper model倒戈

加油

由佢去啦 牙路無得去晏菲路好慘架啦

現場D利狗好癲

爆閘慶祝係old Trafford 拎盃

牙路真人好似留左喺曼市

晏菲路幾好氣氛

哥狗on9唔sick ball 無牙路唔想睇了

打人5冠 輸晒

訓了 下回合出牙路入7球晉級

LM輸波

無左邊個所以好氣氛？

有丁力應該仲好氣氛

今場唔好輸多過6球啦
下場牙路出返黎會大七喜🏅

話說千奇咪出丁力

下場對面一個作客

賤種米拿

佢快d斷

斷四肢

條友聯賽都腳軟 歐聯真係不敢想像

費奴如果拎黃下場唔洗見

kick off!

拎硬

開波

驚咩今場都輸6球

無即討入黎吹下水得唔得

真鏝lm

出耶耶

好耐無睇過R聯

大巴？

傾波冇問題

5後?

walker 唔好派啊

噓kdb

成個陣係主攻左面定點？

一掂波對面就bu

個個都腳軟

水貨拿幾精神

想睇史達寧倒戈

獲加一個打晒右面

walker幾醒神

對面冇癲狗式逼搶

根叔係佢前面

腥同walker都有火

腥睇落今日好似唔錯

一個殺入禁區

sane定沙拿快

一影隊長就怯一怯

做咩個個回覆都有負皮,你地得罪左邊個

白文d長傳真係準左好多

日日都有 wfc

負皮bot 好耐架啦

用耶蘇迫利後防好過用牙路係前面妹好多

水貨

牙路勁d

數據上 沙拿好似曾經36 km/h

sane35.48km/h

爆炸力應該分唔到高下既

屌on9

1:0

咁都清唔到...

頂

竟然輸D咁既波

又後防爆炸

咁都清唔走。。。

好撚樣
又係輸on9波

下屆再努力

屌

sane傳失 walker清波失敗

戇撚鳩

walker

屌我條link 慢咁多
我仲開緊角

456 456

明明清到

Walker做乜鳩

點撚樣對利一定要輸呢D on9波呀
屌你老母

廢撚到

又自爆自己柒

一腳清啦屌 望咩

害鳩死哥狗成班派膠

咁都唔傳

腥唔撚傳比唔訓

屌你老母腥 唔撚俾KDB

上曬腦

sane

Walker左腳kick右腳定咩 咁都清唔到

點會唔俾kdb on9

仆街咁都唔傳

屌腥老母 傻撚左咩 當自己小花?

屌
一對利就個個變晒弱智咁

算冇望過作客嬴到 拎下作客入球算啦

係咪差驚一字碼

射咩

射都ok ge，但唔中龍就差啲

反腥黨大勝

牙路一留言就兩個負皮

收皮算啦屌
一撚早出局好過
輸埋d垃圾on9波

呢場咁踢 又開大了

又逼到

次次去利主場都有人自爆

有得追

成班做乜鳩？

off撚左
又點

Offside喎Ching

半場一球頂住 休息比哥狗屌屎忽啦

黑

全班99下 反而拿仔最定

所以咪話寧願抽中拜祖都唔想對利

沙拿係咪越左位呢

有冇巴打有 ACE LINK ?

腥真心唔掂

無謂做怨婦啦

其實根叔既定位到底係點

冇撚眼睇

越左之後唔入 仲唔清咪on9 怪得邊個

屌又係張伯倫

左腳mark左腳內切 唔係幾好

2球...

屌 又失

456

冇撚野好講 平時又唔見咁撚勁

痴線張狗又入我地

出局啦屌 唉

靚到咁

完了吧

R 聯出局

玩撚完

唔好再失二比一番主場追下

醒未呀屌

完了

訓得 on9 利
平時又唔見咁勁

至少攞下作客入球啦

認真 痢狗都未開始迫你已經輸2球先

捱夜睇西波

無作客應該收得皮..

最恐怖係你未知佢出左幾多成力

起碼要有作客入波唔係主力打獌之後象徵式打埋算

話左利狗主場

上半場點都執番粒作客啦

哥狗可以拉隊走人..

攻門都無點入波

次次都係咁

冇人提搶? cwa 比人後面拍甩係咩事

大戰先黎試根打邊

攻門左無俾人入左兩粒 辣殺

咁嘈

見c wa hold波太耐

反而係迪布尼現位太慢

點解d傳控廢左咁多,對利先係咁?

攻門都無俾人入左兩粒 辣殺

個陣係發生緊咩事 究竟打緊咩

唔訓一拎波又拍甩

嚇撚死 頂左去文尼度

組織唔到，點搞

俾人控住黎踢

沙拿勁撚到 冇人敢打埋身

半場都未過到

屌你水貨拿咪撚成日望波唔望人啦

個個都廢撚到
點踢
同文仔,柏帥既曼城有咩分別

搵拿樸迪打沙拿點打阿.... 晃一晃一爆就過

88

3:0

訓得

呢個陣踢落好亂，都唔知自己幾時要去邊咁

sane又過唔到

終於完。

做咩棄game

利狗主場

唔同 呢隊上哂神檯 文仔工程佬個啲上左一半

笑左

係咪訓得

無嘢講啦

我到底睇緊咩

唔知點解睇到想笑

成班友派膠

on99 高波完全俾利屈機

成班鳩下鳩下 比人睇定黎斬？？

媽啊好撚柒啊 捐番入個西度算

領先十幾分係點解

下年再見

........

拿仔完全唔敢埋身 俾人望住慢慢斬

不如試下半場輸夠4球

出番4-3-3咪好，出乜野3-5-2

唉 捐返入個閪到算

破多仔紀錄

唔關派膠事啦
擺明利記勁鏝一班波

隊長慢到

光頭佬半場屌醒班友啦

羅白臣都推到咁入，係咪棄左game了

做乜撚野呀痴撚線

獻出菊花都唔掂

希望起碼唔洗俾米拿狗入波剷草

點屌 我哥都唔識打高普

想同京多跑步

比人隻閘硬爆爆落禁區

屌你老味隊西波廢撚到

以後打高普哥狗自己醒目sick leave啦

呀乜撚野呀

踢

屌你老母平安鐘都唔駛㩒，直接送入醫院

奧迪文迪同洛夫雲交換左身份？

俾人禁住黎屌

對面已經無瘋狂迫都可以踢咁差
半場投降返去休息啦

有翼唔出 出咩撚野中場頂翼 試撚過都要用

我地有冇起過腳？

投降都係輸3啦 有著數啦

腥有一腳

龍都未中過
驚閪咩

射2中0

腥有腳

好似唔踢都直接輸3粒

踢少45分鐘輸少3 4球

完全唔中龍都計 笑死人

成季都433，無啦啦352
Walker 頭15分鐘體能ok
而家已經開始攰，踢哂成條右邊

唔好咁灰啦，上場輸4追3
仲有機會嘅

變相下回合追少3、4球 抵

唔出sterling就變成咁

丁都好迷

上場點同

希望利物浦主場個客隊更衣室隔音夠好

上次都叫有攻勢組織到今場

ankle break

第三球佢上腦帶上去

青你正職社工黎？

係咪要輸多粒先再睇？

好撚心痛

D防守紙板咁

gundogan比robertson爆到pk

今次仲有半場加次回合

撚狗咁撚阿

根度簡你冇撚野呀 比人推順黎射

自己玩野怪邊個 試過死都要用返 你下場點玩隨便都得啦

點會右邊打到walker上來
點解唔出b silva, sterling

到底點解啲英超中下游可以逼和到利
我地就半場輸3粒

唔好踢下半 直接棄權
返主場可能仲易踢

都唔夠快追 食塵咋

Diu 真心痢狗都唔係穩陣野姐

對利主場不勝魔咒你估流嫁

光頭佬 玩乜撚野

曼條後防....
下半場出sterling ，收根度簡算

肥根真係唔知有咩用

半場要換對翼拉返邊啦
腥今場又食左屎

一間半場唔換唔洗睇

收根叔，kdb打返右中場
出B華啦！

以後打利唔好再出肥根啦
攻又唔得守又唔得

根真係廢到 進攻防守0作用

一隊咁撚廢既波都有球迷

睇個款 光頭佬要堅持352 丁力換獲加

亂到得番燒味

我都係咁諗

出黎唔換人瞓得 起身睇賽果應該輸半打

成堆矮撚學人燒味

變撚埋361

斬燒味不如隊長打前耶穌打後

好心買返件高d 看門口啦

352 白文隊長打前 後面是撚旦

白文真係要收，差撚到

唔知點解笑左出聲

3前白文隊長拉波

半場前都要食張黃

下半場保到不失+攞到兩粒作客我就服哥狗了

冇左你真係唉

都肚餓啦

京多有咩用

無牙路預左輸啦

笑死

出 b 華啦

我地架隊巴同比數一樣俾利屌打緊

想渣打股價大跌你老味

都唔係咁輸法掛

白人文迪換Delph
比Lapotre打中間

根叔換B 華

拉仔 隊長 奧達3箭頭斬叉燒大機會入波過呢家

牙路衣家曼市出發趕唔趕得切85分鐘入場黎個大四喜反杯？

隊波攻又廢守又廢 都唔知做咩撚

下半場唔轉返433真係等輸多幾粒

咁鍾意單翼玩飽佢 寧願得丁力比人噓爆都要出

好似返返去工程師年代

3比1 都係輸

Psg有板你睇

正正經經玩番433唔得既

前面成日慢板
仲咁多時間比你猜呀

咁不如輸夠4:0, 巴塞6:1反CUP

人地巴塞 我地笑死人咩

臨尾個10鐘 我直頭以為播緊3年前既重播

望下巴有邊個

諗起有場又係大數

智利佬

我地都有阿根廷人

剩係美欺同屁馬

玩咁耐歐聯都未試過輸到咁
哥狗一派膠真係好癲下

哥狗一打利就腦閉塞

對住利物浦就唔識踢，冇野好講

美斯>silva+kdb
屁馬>>>>>>腥

冇喇喇轉陣成班唔適應 未迫到黎已經急住清 冇哂平時班波

工程師對疤都未試過咁肉酸

有b華丁力唔用 三件中場輪住上翼位打

有無手腳仲係唔認同利狗主場係最恐怖

痴撚線 點解曼城可以踢到成隊垃圾咁 平時又吹到幾勁

上年D膠今場派晒出黎, 笑死

主要係無牙路先輸到咁

上次都輸點計

點解證明左呢套戰術打痢係唔得
仲要用多次出黎比人炒

哥狗冇啦啦轉個閪陣

咁唔係用咩你話

仆街啦 一拎到就BU 無品到

成班人慢對面起碼10拍
出拿波迪打左，無右邊鋒又on9
0威脅埋門
下半場比人入多3球湊夠主其他

變下喇叫佢
戰術大師

哥狗出正常陣打利都46波 出呢個陣28波

哥狗硬鳩頸，請得佢預左，怪就怪咁唔好彩抽中利

直頭係返番去曉士年代，仲爭緊上big 4...

下半場出黎搏你整球世界波

到底上半場睇左咩

真心呢個世界只有巴禾先逼到哥狗死守

冇了

屌下半場tevez一定救全家

唔出牙路預左輸架啦

波皮都high唔到喇

點解你地出walker, 又唔比佢快放落低？
佢最廢就係捕位做配合，成葛碌咁

拖華歐聯夢碎

下半場肯即刻換人轉陣先講 睇死佢唔肯轉 輸多2粒先換

今年進步左有八強

哥狗歐戰作客廢係人都知 仲要腦閉塞 希望無456當還神

哥狗只有兩個天敵 高普同巴禾

依隻死熱狗派親d膠都大大粒
我屌佢老母親

摩佬

其實對面好運d真係5:0

二線野唔講啦

摩你老母 條廢物大巴狗未撚驚過

廢事走場

今場高普已經無迫得好緊 真係自己on99

Kdb 施華打翼位都算
屌你連根叔都去打邊 做乜9

對面個勢 5-0真係正路

拍碎四強

利狗驚我地輸太多會發嬲打傷佢地d人

出3中場都hold唔到波，根度簡隱咗形咁
下半場變下陣試下啦

果年國米同皇馬

放心呢個陣下半場實有5:0

問哥狗

屌果年咪講

八強對隊psg

出京打邊真係得哥狗諗到 用拿仔守沙拉真係得哥做得出

兩件德國野好撚廢
我屌
腥同京

仲有無限體力泰維斯+比拿美

高普比左咩藥佢同鄉食, 兩條友廢撚到丫

拿仔初試踢閘算係咁了

奧達文迪做mud9 無啦啦帶波上中場自爆o)

得費奴有武術底 夾埋牙路先夠揪

唔出德夫都出放題路

想辭職呱

出拿仔真係撚佢

又頹又好笑

3球點追

出邊個都比沙拿撚架啦, 反而兩隻中堅問題大好多

追一球再守住番主場搏

唔得就夫添打獌

成班友坐巴士入黎既時候俾主隊球迷嚇到腳軟，連波唔記得點踢

收白文，拿仔踢番中堅，搵番放題路踢閘

高普呢場真係屌打哥狗
針對單防中黎攻 撚到我地仲衰過中下遊

歐聯出左局咁今季同完撚左有咩分別

夫添打埋獌贏左就完季

輸返個英超出黎

重唔換京多安

出撚左局捧盃都笑唔出

唔知點解輸到3球都無咩feel，可能比利炒慣

下半場繼續努力啦，以唔失波做目標

講中冇隊試過輸咁多仲追到

巴塞得係果陣其實好多因素下先得

即係點針對法 ?

屌唔換人

第二年咋 之前拜仁有版你睇

生性入番粒啦屌

肯換走根叔未

起碼三年四強啵拜

大夫丁力熱身

希望唔好再失

我就唔信對住卡神+懦夫雲都入唔到一球

無錯

其實係咪哥狗年代開始 我地先變左猁私家雞

腥一招真係比人睇穿

點解唔換番sterling

沙拉真係傷出

青你真係社工黎架？

柏狗都係

沙拿傷左

文仔都係

牙路要死了

傳中間係咪咁難呀

傷唔傷都係咁3:0

你可以死了

腥食左屎黎？

傷左3:0, 唔傷可能6:0

@牙路

你又G?

唯一既喜訊

上次睇輸到4比1訓咗，之後第二朝見到4:3
覺得隊波都唔係會輸到無曬鬥心，應該有得救嘅
之前文仔隊鏝就真係經常輸到好似唔想踢咁

岩聽！！！襯早追番粒歐聯夢都仲有救

下半場似d樣只求破蛋

追返兩球先啦

係時候J下QPR 3:2

比d火我呀屌你老母!!!!!!!!!

成班社工黎？

丁力要自救+救世界了

笑撚死 無啦啦多左咁多社工

終於換

丁力救世？

咩話丁力入3粒？

丁力

丁力入波我印波衫！！！

丁力入黎 晏菲路氣氛又好左

呢到多社工過兒童之家 我都開始有番希望

丁力做人做狗睇呢場

腥開始近磅了！！！

黎啦黎啦

丁力入嚟吸bu 其他人正常翻就得

丁力入波未

踢番正路d既433 追兩球都好呀

對面縮就岩我地了！！！

一球偷笑2球咁大貪

追和我戒一個禮拜丁!!!!!!!!!!!!!!

跟隊！！我飛埋過去英國印！！

追兩粒我戒一個月！！

似返d樣

我跟

戒一年！

順口咁講者 追一球唔順口

追和我戒三個月

腥呀腥

腥今日做乜鳩

咁又多左

大你一個禮拜！

追和我界撚左條丁！！！！

腥想點樣

SANE進攻終結者

食左屎咁 好似你

和波 我一世唔打丁

對面守就對我地有利！！

辛尼做乜春

笑到我仆街

追和我連丁一個禮拜 用自己生命力作賭注

入到歐決我戒十年添啊！

解散啦垃圾球隊

點解我冇咁樣諗

3:0完場同出局無分別

咁都比唔到施華

腥傳到咁

感動既係丁力依舊係丁力

你地成日將事情諗得太複雜

入一粒真係完全唔同

因為平時已經係咁

覺唔覺丁上左場 腥好似好左啲

丁力比人噓到仆街

有比較者屌

定錯覺 定係丁拉返闊 腥多返啲位

丁力一對利就自帶bgm

識搞氣氛

右路好似打少個咁

佢地已經好有耐性咁揾緊一個入球既機會，我地都應該要有耐性等追返一球

對面個右閘咁勁嘅

拎返個形勢但係不知不覺已經20分鐘....

追到一粒都仲有偈傾！！

我覺得係拉闊左 腥多左空間
上半場單翼 小學生都知要放人守腥啦

入一球連丁一個星期 有幾多手足夠膽跟？

講到尾都係光頭佬排陣錯誤

中場廢奴截幾多波

跟！！！！

不嬲都每日一丁

跟左追平 戒丁一星期

今日丁左兩次添

光頭佬真係當腥係美斯 下下都一過五咩

慶祝都要用岩方法

用生命著賭注

丁呢下夾得靚啵 要讚

出局了

做咩係咁打左邊

下下都放曬比sane 咁同上半場有乜分別

Gun

跟！

入兩球 連續一星期每日兩丁 deal?

gun 連屌女一個星期

日日都丁一次以上嫁啦
打左7日有咩咁出奇

唔入都丁

除左褲 等入波咋

好彩無叫條女陪我睇依場波
唔係實比佢笑死

樂仔今場守死腥

今場都係打左面 右面應該預切入中間

羅馬都執番粒作客，到我地未

搵隊中學生都踢得贏曼城啦咁撚廢

積高

Hi

拉邊王

回家吧

番黎救世未，最多叫件廢鋒比番件10號你

有冇人記得幾年前係高登個邊城區，係興追和定贏波有手足係願意送出名額10個M記$20券

利申: 收過

得番15分鐘
社工！我要見社工！

耶穌申請黃牌

得返15分鍾

屌，我辭職唔撚做社工了

耶穌今場做左乜呀，反kun講兩句

撞米拿做得好

Fing下手都黃

過埋今場仲邊會有人返Kun

無計，波唔到腳，又猜唔到，僅餘既球權都比腥搞掂哂

cwa都醫院波

bwa呢？

今場仲醜唔夠咩

腥玩波玩撚到波都唔知係邊

出黎緩和下氣氛 搞下笑都好

入到一粒我跳樓死！！

一隻文尼都撚幾件

夏天真係買撚左lovern佢
守死我地咁戇鳩

社工！呢到真係要社工！！

撞多啲佢

對面波都未撲過

屌walker拖慢哂

屌腥想推甩幾多球啊

做乜撚野呀佢 傳中就傳中啦屌佢老母 今場戰犯一撚定係依條死波牛

今場都係咁先

屌offside

屌..........................................cwa...

屌 越撚左

施華

Cwa

有越？

好似無越

依下同沙拿第果球一樣

冇

利第一球咪又係咁,呢下就越頭先就唔越

進攻戰犯肯定係sane

呢到猁主場

第一球沙拉又冇越

DLLM 痢狗主場唔係連球證都驚佢呀嘛

買左球證

做乜撚野吹返轉頭

入一球啦好嘛

屌 猁去打MMA啦

夏季買人唔該

發覺拿仔係又斬唔係又斬

件pr出番黎就夠，仲買乜鳩

替工閘去到個d位邊諗到咁多野

下季要駛幾多開聲！多多錢都駛撚哂佢！

直接買高普仲助教喇

淨輸3球

買起猁解散左佢啦

猜到無位，兩邊尻斬

耶穌好慘咁矮 今日斬左咁多球 佢波都冇射過

成場一腳有威脅既攻門都冇
入撚埋都仲要比人黑offside

唉 玩撚完

屌奶星下場買重4:0 5:0!!!!!!

下場人地泊架巴士打防反已經可以入4強

我一場開波前丁夠4、5獲！！！

追唔到真係好灰

到時真係針得了

屌你老母丁力

Sane 好垃圾
雖然人地守得好
但一球好波都無

明明沙拿換走左有半個鐘禁番住黎踢
一球都入唔到唉

睇曼城踢波真係會燥底，利擺明塞中路唔比你地波入曼城就硬係唔肯試兩翼走底

阿諾條柒碌都夠守死佢

睇下人地隻新仔右閘成條右路高波地波都守哂 walker條死波牛就派膠派膠再派膠 屌你老母

輸波訓唔著

慳返啲錢啦 今日一粒都入唔到 唔係諗住去到主場有第二個局面阿

兩閘咪燒味 但係前場班矮撚

頭先話full team無牙路果d傻仔呢
耶狗今場做過咩黎

唉屌下場5比1

又甩波，又醫院，又誤會，唉

社工

屌 唔係我講 唔好jer鳩我

一粒作客都無

下場出牙路, 入3球加時算啦

輸到無feel，仲諗住今季有機會爭下歐聯

有牙路都冇撚用啦 前鋒都冇波掂咁濟

腥今場咁既樣，下場都仲踢死佢一邊我真係飛去英國屌哥狗屎忽

下場kun出唔出得番

希望猁抽中皇巴拜幫手大炒佢報仇好過

好柒今日場波真係 成場最有機會個球就係腥係禁區頂唔傳自己射
仲要唔中龍
捐返入個閪到先

光頭佬個陣廢到三閘線都過唔到
成場就係防中位猜去兩邊

屌 靠牙路食得屎啦

晏菲路真係一年嚟一次好啦

出中腰波都可以博亂總好過係咁回傳博利後防會出迎，利記成條防線半個鐘都無離開過禁區頂

抵輸 技術性擊倒

炸場

望就望沙拿下場出唔到

平時屌牙路 今日真係掛住佢 冇佢好次冇人識起禁區自已搵食

Walker真係
球證又黑既 禁區手球唔吹 offside又針對

阿路真係好撚邪 成日都係開始FIT跟住就無啦啦ON9傷 出番黎無態 完季 無限LOOP

仲可以抽中邊隊

廢就廢屌 傷乜傷

成場d機會都係唔訓死推入去造出黎
如果有牙路自己推入去制造混亂都好丫
今場無人敢突破

無野好講 技術性擊倒 由戰術到臨場發揮都係完敗

我利萬歲

咁講 球證黑 都無黑撚到3球啦

決定拎完英超就轉會做利迷了

下星期睇果個一定係on9
3比0根本已經玩完

兩個都變左少少戰術
但哥狗唯愛3後玩撚死同怕輸影響左

俾個面黎1比0算希望

屌 明明50分鐘之後大好機會
死都要推左邊
出丁力又腳軟
講真出水貨拉位好過啦

下星期6:0

其實今場算唔算係哥狗玩死隊波?

下半場問題好大喎 去到最尾15分鐘猁啲動作都好撚大 都當冇野 sane offside個球根本同沙拿個球一鳩樣

點解要咁強調拉邊但兩閘唔overlab拉邊係無用

根叔打翼個下 已經係痴撚左線

擊條毛咩 我地廢啦明顯

算啦, 今場係輸自己
唔會做怨婦
反正隊波後生下年再努力

唉返主場生生性性啦

咁我地的確係off左喎

傳控冇 逼搶冇 成場燒味
睇左d乜

Kdb有幾下真係有機會 施華派膠

你係岩 但我想講既係 就算球證唔黑 鏝呢場都係垃圾波 抵輸

呢類劇本通常係好熱血咁贏1:0 2:0之類然後光榮出局

一定係哥狗最大責任

下個post topic:完季

唔該以後對利咪撚出丁力啦

翻版工程師

心態 聯賽個時慢熱既問題都幾嚴重 特別係呢2次黎晏𦻔路 人地一開波就追住你咬 自己仲鳩猜 防守又冇press